忌人憂天 邊撚到有咁多人講普通話

原來係真 已經九成時間係office
但返工放工個一成時間 都一定聽到人講蝗語
有好多明明講廣東話 都要同朋友講蝗語

依家就算去叫杯貢茶 唔理你乜人 第一句就同你講普通話

你係咪想講"杞人憂天"?

忌你老母

英文呢？行政會議都講英文